如果你日日都撞到個ex會點？

會唔會hi佢

熱情地say hi

若路上重遇會笑笑問你近況

佢一直乜都冇送過俾我 一尼就送個案底俾我咁開心

所以話喺度食唔好喺度痾

同Ex係同學

寒宣一下 點頭走人

黃金廣場內分手

問佢痛唔痛

如果佢都見到我就 喂 一聲 然後繼續行